梁思浩拍片爆飛走李麗蕊原因 引來網民反感：你咁講對人唔公平

梁思浩的網台節目《大家真風騷》最近換了新拍檔，由苑瓊丹、李逸朗及李思蓓主持，舊拍檔行姐(陳彥行)同李麗蕊突然消失，引來忠實讀者疑惑，因為三人主持節目，一直表現得非常合拍，更有人留言問梁思浩換人原因。

早前梁思浩終於拍了一條14分鐘片段，親自解答今次換拍檔的原因，他表示陳彥行因為要照顧家人，所以不能再主持，至於李麗蕊沒有再合作，原因竟然是她的態度問題，梁思浩在片中說：「...因為大家工作上嘅價值觀都唔同，係呢個合作過程裏面，我頭頭以為佢講笑，原來係講真，譬如打風，八號風球、十號風球，佢要返嚟開工，第一句就會同我講，村長(梁思浩)我俾面你咋，如果唔係你，我唔會返架，我開頭以為佢講笑，久而久之，每一次打風都會咁講呢，我就知道唔係講笑...我好想保留呢個朋友，所以我冇出聲....而希望新嘅工作，我同Sarah(李麗蕊)寧願係一個朋友唔牽涉工作，希望佢諒解啦‧....」雖然梁思浩解釋得相當清楚，但有不少網友對梁思浩評論李麗蕊相當不滿，覺得他不應這樣詆毀這個前拍檔。

依條仆街幾時去死！？

我都想知

八公一名

呢條都唔撚係男人嚟，臭閪8婆1個。

咩人會聽梁思浩
同埋原來D100係藍？會比佢同苑瓊丹做？

行姐無能淨係陪笑就無得講
阿蕊講野流利、又識搞gag、有墨水
我諗係因為一個擺明黃
藍屍浩係要舔共
係口罩事件又小事變大事
阿蕊一定係叫佢算啦
佢又堅持啲無謂野到
不歡而散囉

呢條仆街咁多年黎都係靠消費人地既上位
你消費足星爺咁多年態度又有冇問題呀

張圖入邊隻字款係支那字款所以support唔到正體漢字？

佢係咪已經變咗太監

依條友成Q日係節目作故仔 然後又話識依個識個

抵佢俾人揼，正宗死仆街

同佢合作有邊個唔係不快收場！？呢條陰陽怪氣撚成日又話自己中六合彩，專門旁門左道嘢。

呢條陰陽怪氣撚，就算未閹都已經係太監格。閹咗仲得了！？

又話自己成日中六合彩

知唔知佢地係邊度開咪
唔會係D100呱
個新組合呢三隻野真係唔睇好
留名睇佢幾時執

抵佢俾周星馳玩9佢

其實呢年幾已經無乜點睇
因為太多野睇
睇返阿蕊佢係個節目真係好重要
行姐又變左大媽，講野起碼夠直反應真
個combination 幾好
宜家果兩個新人都四張野啦仲話新人
女的係藍屍bitch
男的陰陽怪氣分分鍾同藍屍浩有路hehe
兩個都無口才
呢三個做節目將會係災難

成日分唔到梁思浩係男定女
極八婆格

梁思浩藍嘅咩？

女人都冇佢咁八婆

丸琼丹？

阿蕊自己做個節目都得啦

聽過一兩次，知道佢作故仔之後冇再聽，完全係浪費人生

呢條仆街養鬼仔

點解國產007死咁多演員都未輸到佢

藍屍苑瓊丹

好鐘意行姐對大奶奶

即係吉野家PR事件再現啦

梁s浩又黎

李思蓓

鄭大奸證明左自己係藍啦

ching, 李+× 係唔會屌鳩個丐兒架。

我唔會歸類佢係黃

我好想保留呢個朋友 -> 所以炒左佢

古明華同鄧兆尊講咗冇咁嘅事
好大機會又係條友自己吹出嚟

佢賣左聰嫂 好過中六合彩

鄧兆尊嗰陣啱啱出道
佢咁大後台有咩可能俾人玩

人哋畀面埋嚟都唔撚滿意

我老母之前成日睇佢個網台節目，dllm up埋哂d野真係c9先會信，真定假根本冇人證實到，好撚在老母而家冇聽好耐，呢條友既存在只會令呢個世界更加多事非

大家想佢死就唔好再聽佢個垃圾節目
等佢執

佢同王喜唔係fd黎架咩

仲要隔一兩個禮拜開咪話「嗰個主角打嚟/搵中間人話好嬲我爆佢大鑊」
跟住啲人就會信晒話「e~堅料喎」
明明成件事都係得佢自己講

大把傻鳩聽

佢當年冇再喺港台開咪真係一件好事黎

梁思浩在片中說：「...因為大家工作上嘅價值觀都唔同，係呢個合作過程裏面，我頭頭以為佢講笑，原來係講真，譬如打風，八號風球、十號風球，佢要返嚟開工，第一句就會同我講，村長(梁思浩)我俾面你咋，如果唔係你，我唔會返架，我開頭以為佢講笑

八號波返工仲唔係俾面你？梁屍浩係咪弱智

仲有消費tvb，每隔幾年就走出嚟話當年李添勝點鬧佢唔識做戲

佢次次嗰啲所謂嘅料都唔知有冇一成係堅

佢有時鬧620都幾好睇

我入到嚟.gif

肥晒變咗大媽之後不了
男親女愛嗰時就正
行姐 姚樂怡 梁雪湄
勁撚多正奶

呢位巴打年紀有冇四十？

都幾痴線
次次都咁講，即係次次都有返
9up下都唔得

係 我呀媽以前都成日聽
呢條友9up當秘笈 咁都可以圍爐講咁耐
但自從反送中開始就無聽呢條廢柴 d無營養既野聽黎做乜 依家耳根清靜哂

3張幾啫

八婆梁思浩心胸狹窄

行姐

點解佢咁柒但係有得玩李麗珍粒Lin, 公平咩？

ViuTv之前有個節目搵左鄧兆尊做
鄧兆尊話個幕拍左好少take
自此就覺得呢條撚樣真係9up當食生菜

啲標題成日都話咩屍浩大爆乜乜乜
聽完都唔知講撚左啲咩

咪亂講野分化啦，大班/劉細良/陳偉業呢啲上等加國港人一直為香港民主進程貢獻良多，又捉左好多鬼架

戰績呢？

根本3個入面做得最好就係阿蕊, 佢都無no show

反而梁思浩自己唔肯帶口罩都無番幾次, 有咩資格話人

個節目成日都炒冷飯, 成日講當年義不容情, 肥姐點點點

好撚識野

陳彥行

陳大媽

過晒氣啦梁思浩

啲所謂有口才社交「高手」
都係靠刷鞋 靠虛偽

人地真係介意打風返工

咪照直講出嚟囉

又要成為一個「話柄」

依啲社交「高手」真心on9
人與人之間互相講假話 聽假話 就係佢地眼中既「識做人」

淨係借屌星爺博上報都唔知幾多次啦

其實最重要係佢真係有返工，咁仲唔夠？
理啲細節做乜鳩，仲話咁就冇咗個朋友

李麗蕊我記得係黃嚟
可能呢個係先主因